[公投] 叻哥代唔代表我]

= 梗係代表啦, 叻哥講野簡直係至理明言

= 收皮啦荷蘭叻, 你唔食左張檯唔好同我講野